我係和理非，我宣布同暴徒(黑警)割席

政府滿意未?